豐富早餐 餓撚不要來

1150 仲叫早餐 ?

第一餐都係聞餐

早餐

正

仆街食緊豬柳強仲引我

垃圾

黎明不要來？

咁頹

好好味

白麵包 好香好香

邊係呢

點解唔夾野食

夾腸？

我試過夾泡菜食麵包，好撚夾

得呀
火腿 搽jam 都得

真的嗎 下次試試看